想問邊度有得買裝左鏡頭搖控車？

預左冇人理

廣華街

要跑，製左鏡頭戴左VR感覺如何？